今日女神帶我食咖哩，係咪有咩暗示？

話說今日終於約到女神。原本諗住帶佢食buffet，但佢竟然話想帶我食咖哩

我一路食一路覺得好奇怪，但諗諗下

咖哩咖哩咖哩咖哩 嫁你

有無巴絲幫我分析下我係咪已經得米，定我諗多咗

攬炒唔係口號

推

表白啦

唔大掃球 FF不可

視乎落咩嘢餸

你有冇考慮過一個最根本嘅原因，
純粹係佢想食咖哩。

佢暗示唔想比你屌屎眼

真相：
女神爭落大耳窿一筆錢
無得還要肉償
但女神又唔想自己肉償
唯有靠你賣菊花
食咖哩多數都係去重慶大廈
準備好兩個鐘任做見血

例如呢

咖哩牛腩飯=嫁你好撚煩

🐟=嫁鯉魚好過嫁你

想暗示佢唔屙屎

仲有咩咖哩既歇後語
想聽

你連心愛的女人…… .jpg

咖喱雞

去馬